Když jsem žíl v Moskvě, chtěl jsem jet na hory. Proto jsem záčal hodit na lezectví. Měl v tu dobu kamaráda, ktery byl profesionalním lezecem. On mi učil. To bylo moc těžke pro mňe, ale moc zajímave, protože jsem se učil to, co bych si potřeboval v horech. To je můj vstah ke sportu. Nemám svůj oblíbeny sport, ale líbí se mi sportovat. Když mám zájem. Teď chci hodit. do tělocvičny.
